六合彩幾時先開番呀屌

無左六合彩人生無哂希望

行su情路線好渣

其實淨係受電話同網上投注一早開得返啦
佢係驚死無左街外投注站啲投注額啫 明明佢地平時賺埋賺埋都大把啦 孤寒到死

咪臭系

開返又點 你買到退休都唔中啦屌你老母

相士原本批我今年上半年會中唔通又話你知？

中風就有你份

仆你個街 你做狗會嫁？

我唔想返工呀
俾我買六合彩啦屌

之前買咗十期，未開晒
可唔可以退返錢